連登第一'界'學歷人口普查

合資格人士，22歲以上
無大學學歷
有大學學歷

大學學歷定義係咩？
會唔會OU樹大都叫大學學歷先？

家陣阿豬阿狗都有大學學歷啦
乜撚嘢痕大都話夠膽死話自己係大學生
dse幾分過台灣又話讀咗個大學學位返嚟
界定下大學學歷先啦，唔係嘅話根本唔使查，大量人有

屆

屆字都唔識寫，小學未畢業？

講明咩叫大學學歷先。
如果唔係呢度大把asshole 含大樹大仔衝出黎正評

喺香港讀非港大=無大學學歷

佢地正評咪啱，冇大學學歷

政府認既大學學歷咪大學學歷囉
唔通劍橋grad 既又話你kongu係野雞唔算大學咩

on9咪衝出嚟柒啦

呢樣真。 不嬲都話要係香港讀大學應該要砍掉重練

利申， ha fuck u grad

即係八大

ha fuck u grad

負皮咗
能大

正評
利 能大grad

東大

負平
利申
I 大， 恒大 ，開大，樹大

正皮左
利申：社會大學工程系

呢到大把中學雞
邊有大學學歷

乜9黎

中五